講開曹星如，有冇人好鐘意鐵拳浪子

一直喜歡阿丈的紀子有一天問阿丈「每一個年輕人也在談戀愛，追逐夢想，但你卻只日夜在沒有陽光，只有黑暗和汗水的拳館裏練拳，你為的究竟是甚麼？」阿丈雙眼看着遠處的淚橋「我不知道，我只想一直的燃燒，直至把生命燃燒成為白色的灰燼」到此